{
    "Configuration Features" : "配置特征",
	"Search for a Configuration Feature" : "搜索配置功能",
	"Search for a Configuration Option" : "搜索配置选项",
	"None" : "无",
	"All" : "全部",
	"All compatibles" : "全部兼容",
	"Build" : "构建",
	"Refine" : "优化",
	"Hybrid" : "混合",
	"Complete" : "完成",
	"Partial" : "部分",
	"Multi-Selection" : "多项选择",
	"Enforce required options and select defaults" : "执行必需选项和选择默认",
	"Disable incompatible options" : "禁用不兼容的选项",
	"enabled" : "已启用",
	"disabled" : "禁用",
	"No more attribute to add" : "不再有特性可添加",
	"features have conflicting selections" : "特征选择有冲突",
	"features are mandatory and not selected" : "特征必选但未选定",
	"Product States" : "产品状态",
	"Name" : "名称",
	"Rev" : "修订",
	"State" : "状态",
	"Rules assistance level" : "规则辅助级别",
	"Rules" : "规则",
	"Option" : "选项",
	"is never valid" : "永远无效",
	"is always required" : "始终为必填项",
	"Option #OPTION# is #STATUS# because" : "选项 #OPTION# 是#STATUS#，因为",
	"#OPTION# is #STATUS#" : "#OPTION# 是#STATUS#",
	"and because" : "和因为",
	"chosen" : "已选",
	"default" : "默认",
	"included" : "包含",
	"required" : "必填项",
	"dismissed" : "排除项",
	"incompatible" : "不兼容",
	"available" : "可用",
	"Unknown" : "未知",
	"is conflicting with" : "与冲突：",
	"and also conflicting with" : "也与冲突：",
	"Implied Rules" : "隐含规则",
	"InfoMultiSelAndRules" : "多项选择与规则一起激活时，系统仅推断每个功能所有已选定选项的共同点。",
	"InfoIdsIncompatibles" : "当前选择与多项选择中的某些选项不兼容。<br>已取消选定以下不兼容选项：",
	"InfoUnsettingMultiSelection" : "因为以下功能被宣称为“独立”并且已具有多个选定选项，所以已被清除：",
	"InfoInconsistentRules" : "模型中的规则定义不一致且无法进行解析，所以规则辅助功能被禁用。",
	"Invalid character." : "无效字符。",
	"Please Enter an Integer Value." : "请输入整数值。",
	"Please Enter a Decimal Value." : "请输入小数值。",
	"One or more special characters are not allowed." : "不允许一个或多个特殊字符。",
	"Base Price" : "基础价格",
	"Total Price" : "总价",
	"List Price" : "定价",
	"InfoComputationAborted" : "由于规则的复杂性，已中止计算。",
	"InfoComplexityOfRules" : "由于规则的复杂性，<br>可能不会计算某些扣减项",
	"Propose optimized configuration on List Price" : "在定价上建议最佳配置",
	"Select complete configuration" : "选择完整配置",
	"KeyIn Type has been changed for #FEATURES#" : "键入类型已更改。请复核您之前的选择配置功能: #FEATURES#。",
	"Negative numbers not allowed." : "不允许负数。",
	"FeatureOptionInEffective" : "由于生效性发生更改，因此某些最初选定的特征/选项已变得无效。"
}

